香港女人真係好撚勁

幾年香港男人收入一定唔夠班女人黎，因為而家做雞比例係9:1 9個女先1個豬閪，遲下堆舞女啊！媽咪職位都係女人主導。我知實會有人話識口爆 識潮吹實勁過打工仔。但問題係做雞同做愛男人都比唔撚上女人。
第一女人做野細心同專心過男人，我係老闆都請女人先，你班港男返工唔係傾女就抄股，請你班友真係把撚。第二班女人就算唔撚做得，都可以用個閪上位。男人天生就已經輸撚左，個個男人都想屌閪，而家做高層既男人寧願幫班女上位都唔會幫返自己男人，重知我要屌閪，理撚得你班後生仔死。
相反女人就唔撚同，佢地會幫自己人，個d咩升中分隊派位啊！女廁多過男廁啊！全部都係班女權撚搞出黎。
所以你班港男真係好撚低死抵比港女睇唔撚起。

男人二等公民

男人難民